低能小學題目

有無巴打識?
同埋我都唔明答到又對個學生有咩幫助呢

-/×
×+/